試探討香港買兇殺人嘅可能性

其實宜家基本上係咪已經冇可能
係咪要去到第三世界國家先做到

當啲人被迫到生無可戀 走頭無路

唔好自殺咁浪費

點解今日係 40 : 0 ?
而唔係 30 : 0 ?
又唔係 20 : 0 ?

千祈唔好浪費自己生命！

除非做完嘢即刻飛
如果唔係一定俾人捉

呢個一定
尤其是宜家周圍都係cctv

有諗過搵d長住外國嘅港人做嘢
非本地人未必熟香港

lm學嘢

多謝幫推

1.外國港人喺外國做嘢，前提係有外國政府照
2.外國港人返香港做嘢，做完即飛

1.其實易實行過2.
不過唔知會唔會有外國政府照

p牌有用咩

又好似冇 不過唔緊要啦

但你搞高官子女冇咩用
BTW 真係要搞應該搵以色列
睇下個中國駐以色列大使

啱 不過要搵吓有咩官係同以色列有瓜葛先得

僱傭兵
200萬人一人一舊水

邊度有得請先

如果係外國港人已拎外國護照定居外國，佢有咩必要為一個離開左既地方做犯法野

可以係流亡手足

都走咗佬去外國重鬼理你咩

果d 眾籌做實事仲好

林奠做緊